<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<texts>
    <meta_title>DPM SERVICE</meta_title>
    <meta_description>Головна сторінка сайту DPM SERVICE</meta_description>
    <meta_keywords>ремонт авто Київ, ремонт вантажних автомобілей Київ</meta_keywords>

    <services_title>Ремонт та технічне обслуговування авто в Києві</services_title>
    <lorries_title>Ремонт комерційних авто</lorries_title>
    <lorries_text>
        Наш автосервис оборудован специальной техникой для обслуживания &lt;br&gt;
        и ремонта крупногабаритных транспортных средств. Мы ценим Ваше &lt;br&gt;
        время, поэтому выполним ремонт ГАЗелей, Соболь в кратчайшие &lt;br&gt;
        сроки и на высоком профессиональном уровне, а главное дешево для &lt;br&gt;
        Вас!
    </lorries_text>
    <cars_title>Ремонт легкових авто</cars_title>
    <cars_text>
        Ми надаємо широкий спектр якісних і професійних послуг з ремонту і технічного обслуговування автомобілів різних марок, моделей і модифікацій. &lt;br&gt;
        Наші фахівці мають високу кваліфікацію і великий досвід робіт, що дозволяє забезпечувати якісний сервіс і працювати як з приватними клієнтами, так і з великими компаніями. &lt;br&gt;
       На станції техобслуговування  &lt;b&gt; DPM SERVICE &lt;/b&gt; Ви отримаєте повний комплекс послуг з ремонту та технічного обслуговування комерційних і легкових автомобілів.

    </cars_text>
    <more>Детальніше</more>

    <jobs_title>Сервісне обслуговування авто</jobs_title>
    <job1>КАПІТАЛЬНИЙ РЕМОНТ ДВИГУНА</job1>
    <job2>ДІАГНОСТИКА ДВИГУНА</job2>
    <job3>РЕМОНТ ХОДОВИЙ</job3>
    <job4>РЕМОНТ КПП І РЕДУКТОРІВ</job4>
    <job5>РЕМОНТ ЕЛЕКТРООБЛАДНАННЯ</job5>
    <job6>ІНШІ РОБОТИ</job6>

    <advantages_title>Переваги нашого СТО</advantages_title>
    <advantages_section1>Надійність</advantages_section1>
    <advantages_section1_item1>
        при виконанні наших ремонтно-відновлювальних робіт, ми використовуємо
        тільки якісне і сертифіковане обладнання та надійні запчастини
    </advantages_section1_item1>
    <advantages_section1_item2>
        великий вибір комплектуючих запчастин і деталей від перевірених виробників
    </advantages_section1_item2>

    <advantages_section2>Доступні ціни</advantages_section2>
    <advantages_section2_item1>
        наше СТО надає Вам найнижчі ціни на ремонтні роботи всього модельного ряду 
        комерційного автотранспорту в Києві та Київській області
    </advantages_section2_item1>

    <advantages_section3>Прозорість</advantages_section3>
    <advantages_section3_item1>
        кожен план дій та етапи ремонтних робіт автомобіля наші &lt;br&gt;
        фахівці повністю погоджують із замовником, тільки &lt;br&gt;
        після цього проводиться обслуговування авто
    </advantages_section3_item1>


    <advantages_section4>Комфортний сервіс</advantages_section4>
    <advantages_section4_item1>
        ми працюємо тільки з індивідуальним підходом до кожного клієнта! &lt;br&gt;
        маємо зручне місце розташування
    </advantages_section4_item1>
    <advantages_section4_item2>
        з нами можливий як готівковий так і безготівковий розрахунок
    </advantages_section4_item2>

    <professionals>Мы профессионалы своего дела</professionals>
    <about_company>Про компанію</about_company>
    <company_text1>
        СТО «DPM SERVICE» надає професійні послуги з ремонту легкових автомобілів європейського, американського і японського виробництва в Києві і Київській області. Станція техобслуговування обладнана якісним німецьким обладнанням: двома 4-х тонними підйомниками, спеціалізованим обладнанням для проведення робіт з балансування і комп'ютерну діагностику. Співробітники СТО «DPM SERVICE» мають великий практичний досвід з ремонту та обслуговування автомобілів різних марок. Професійна німецька техніка, якісний і швидкий сервіс - відмінні риси СТО «DPM SERVICE» в Києві та Київській області. Ми успішно працюємо як з приватними клієнтами, так і з великими компаніями. &lt;br&gt;
        Тут ви отримуєте повний комплекс послуг з ремонту та технічного обслуговування автомобілів всіх марок, популярних на українському ринку: &lt;br&gt;
        Mitsubishi, Volkswagen, Audi, Saab, Toyota, BMW, Renault, Chevrolet, Mazda, Ford і інших.&lt;br&gt;
    </company_text1>
    <company_text1_5>Послуги СТО «DPM SERVICE »</company_text1_5>
    <list_item1>&lt;h3&gt;Ремонт ходової частини автомобіля, вихлопної системи, двигуна, АКП і інших агрегатів&lt;/h3&gt;</list_item1>
    <list_item2>&lt;h3&gt;Проведення робіт з технічного обслуговування автомобіля та підготовці до продажу&lt;/h3&gt;</list_item2>
    <list_item3>&lt;h3&gt;Заміна і установка запчастин&lt;/h3&gt;</list_item3>
    <list_item4>&lt;h3&gt;Кузовні роботи (стапель, споттер)&lt;/h3&gt;</list_item4>
    <company_text2>
        Всім клієнтам СТО «DPM SERVICE» при замовленні будь-якої послуги надається унікальна можливість купити запчастини за ціною, нижчою за ринкову!
        Поспішайте! Дія пропозиції обмежена!
 &lt;br&gt;
        Телефонуйте нам за номерами +38 (097) 427-50-49, +38 (050) 331-65-23, щоб дізнатися подробиці.
    </company_text2>

    <slider_title>Підтримувані марки автомобілей</slider_title>

    <timetable_title>Часи роботи DPM Service</timetable_title>
    <timetable_time>
        &lt;b&gt;Пн-Пт:&lt;/b&gt; 9:00 - 18:00 &lt;br&gt;
        &lt;b&gt;Сб:&lt;/b&gt; за попереднім записом &lt;br&gt;
        &lt;b&gt;Вс:&lt;/b&gt; вихідний &lt;br&gt; &lt;br&gt;
        &lt;b&gt;Обід:&lt;/b&gt; 13:00 - 14:00
    </timetable_time>
    <timetable_additional>
        Сервісне обслуговування в нашому СТО &lt;br&gt;
        відбувається за попереднім записом
    </timetable_additional>
    <expand>Розгорнути</expand>
    <cut_down>Згорнути</cut_down>
</texts>
