<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<texts>
    <meta_title>
        Ремонт автомобилей европейского, американского и японского производства.
    </meta_title>
    <meta_description>
        Полный комплекс услуг по ремонту и техническому обслуживанию легковых и коммерческих авто всех марок: ремонт ходовой части,
        замена масла, диагностика и ремонт двигателя, КПП - Нивки, Виноградарь, Куреневка, Подол
    </meta_description>
    <meta_keywords>
        обслуживание авто, диагностика автосервис, сервис авто, замена масла, ходовая Киев,
        замена масла киев, капитальный ремонт киев, кап ремонт, капитальный ремонт двигателя,
        ремонт ходовой, диагностика двигателя, ремонт КПП и редукторов, ремонт электрооборудования,
        замена фильтра топливного/воздушного/масляного, замена тормозных колодок, замена ремня грм,
        замена помпы водяного насоса, замена шаровой опоры, замена шаровых подшипников, замена амортизаторов,
        замена рулевых тяг, замена рулевых наконечников, замена втулки, замена стабилизаторов,
        замена стойки стабилизатора/амортизатора, замена сайлентблоков, замена подушки, замена
        пружины, замена ручника, замена охлаждающей жидкости, замена гранаты, замена шрус,
        замена сальников, замена кпп, замена прокладки, замена головки замена гбц, замена
        свечей зажигания, замена глушителя, замена резонатора, замена приемной трубы,
        замена катализатора, замена тормозных дисков, замена шлангов, замена радиатора, замена рычагов рессоры,
        замена пыльников, замена патрубки, замена натяжного ролика, замена сцепления,
        замена цилиндра, замена ступицы, замена барабанов
    </meta_keywords>

    <jobs_title>
        Сервісне обслуговування авто в Києві, м. Нивки (Поділ, Куренівка, Виноградар)
    </jobs_title>
    <text_header>
        СТО «DPM SERVICE» надає професійні послуги з ремонту різних видів автомобілів європейського, американського і японського виробництва в Києві і Київській області. Станція техобслуговування обладнана  якісною німецькою технікою: двома 4-х тонними підйомниками, 20-ти тонним гідравлічним пресом, спеціалізованим обладнанням для проведення робіт з балансування і комп'ютерну діагностику. Тут ви отримуєте повний комплекс послуг по ремонту та технічного обслуговування автомобілів всіх марок, популярних на українському ринку, в тому числі: Mitsubishi, Volkswagen, Audi, Saab, Toyota, BMW, Renault, Chevrolet, Mazda, Ford і інших.&lt;br&gt;
        &lt;h2&gt;Список робіт, які ви можете замовити на СТО «DPM SERVICE»&lt;/h2&gt;
    </text_header>
    <jobs>
        <job>капітальний ремонт двигуна </job>
        <job>діагностика двигуна</job>
        <job>ремонт ходової </job>
        <job>ремонт КПП та редукторів</job>
        <job>ремонт електрообладнання</job>
        <job>заміна масла в двигуні</job>
        <job>заміна фільтра паливного / повітряного / масляного</job>
        <job>заміна гальмівних колодок</job>
        <job>заміна ременя грм</job>
        <job>заміна помпи водяного насоса</job>
        <job>заміна пружини</job>
        <job>заміна ручника</job>
        <job>заміна охолоджуючої рідини</job>
        <job>заміна гбцц</job>
        <job>заміна свічок запалювання</job>
        <job>заміна глушника</job>
        <job>заміна важелів ресори</job>
        <job>заміна пильовиків</job>
        <job>заміна патрубки</job>

        <job>заміна кульової опори</job>
        <job>заміна кульових підшипників</job>
        <job>заміна амортизаторів</job>
        <job>заміна рульових тяг</job>
        <job>заміна рульових наконечників</job>
        <job>заміна втулки</job>
        <job>заміна стабілізаторів</job>
        <job>заміна стійки стабілізатора / амортизатора</job>
        <job>заміна сайлентблоков</job>
        <job>заміна подушки</job>
        <job>заміна гранати</job>
        <job>заміна шрус</job>
        <job>заміна сальників</job>
        <job>заміна резонатора</job>
        <job>заміна приймальної труби</job>
        <job>заміна каталізатора</job>
        <job>заміна натяжної ролика</job>
        <job>заміна сц епленія</job>
        <job>заміна циліндра</job>

        <job>заміна пружини</job>
        <job>заміна ручника</job>
        <job>заміна охолоджуючої рідини</job>
        <job>заміна гранати</job>
        <job>заміна шрус</job>
        <job>заміна сальників</job>
        <job>заміна кпп</job>
        <job>заміна прокладки</job>
        <job>заміна головки</job>
        <job>заміна гбц</job>
        <job>заміна кпп</job>
        <job>заміна прокладки</job>
        <job>заміна головки</job>
        <job>заміна гальмівних дисків</job>
        <job>заміна шлангів</job>
        <job>заміна радіатора</job>
        <job>заміна маточини</job>
        <job>заміна барабанів</job>
        <job>інші роботи</job>
    </jobs>

    <text_footer>
        Якщо Ви потребуєте сервіс який не зазначений серед наших послуг, Ви можете звернутися до нас за телефоном вказаним в шапці сайту,
        і ми обов'язково запропонуємо Вам оптимальне рішення Вашої проблеми. Ми надаємо широкий спектр послуг з ремонту та технічного
        обслуговування більшості сучасних марок автомобілів включаючи: ГАЗ, Mercedes, VW, Peugeot, Renault, Fiat, Citroen, Chevrolet,
        Daewoo, ЗАЗ різних інших моделей і модифікацій. &lt;br&gt;
        Телефонуйте нам за номерами  +38 (097) 427-50-49, +38 (050) 331-65-23, щоб дізнатися подробиці.
    </text_footer>

    <slider_title>Поддерживаемые марки автомобилей</slider_title>
</texts>