<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<texts>
    <id>repair_lorries</id>

    <meta_title>
        Ремонт, ТО, техобслуговування комерційних авто, мікроавтобусів, мінівенів, вантажівок: Мерседес (Спринтер), Фольксваген (LT), Пежо (Boxer),
        Фіат (Ducato, Doblo), Сітроен (Jumper, Berloingo), Рено (Kangoo, Mater) в Києві і Київській обл
    </meta_title>

    <meta_description>
        Професійний ремонт комерційних авто: ремонт ходової частини, заміна масла, діагностика і ремонт двигуна, КПП - Mercedes (Sprinter),
         VW (LT), Peugeot (Boxer), Fiat (Ducato, Doblo), Citroen (Jumper, Berlingo), Renault (Kangoo, Master) - Нивки, Виноградар, Куренівка, Поділ

    </meta_description>
    <meta_keywords>
        ремонт комерційних авто, мікроавтобус сто київ, мінівен сто нивки, ремонт мікроавтобусів, ремонт автомашин газ,
        ремонт газель, ремонт соболь, обслуговування діагностика автосервіс газ, сервіс авто газ, газ сто, газ технічне
        техобслуговування, ремонт автомобілів автомашин Mercedes, ремонт мерседес Sprinter спринтер, ремонт VW volkswagen LT лт,
        ремонт Peugeot пежо Boxer боксер, Fiat фіат Ducato дукато Doblo добло Citroen Сітроен Jumper джампер Berlingo Берлінго
        Renault рено Kangoo кенгу Master, обслуговування діагностика автосервіс, сервіс авто сто технічне техобслуговування
    </meta_keywords>

    <title>Ремонт та ТО комерційних авто в Києві, м. Нивки (Виноградар, Куренівка, Поділ)</title>

    <text>
        Ми надаємо професійні послуги якісного і швидкого ремонту комерційних авто. Наші висококваліфіковані та досвідчені майстри,
        використовують новітні технології в сфері обслуговування автомобілів. СТО DPM Service забезпечить Вам максимальний комфорт і якість послуг. 
        Спеціалізація персоналу DPM SERVICE включає ремонт і технічне обслуговування комерційних автомобілів: мікроавтобусів, фургонів, вантажівок, 
        міні-вантажівок, мінівенів світових виробників. &lt;br&gt;
        &lt;h2&gt;Обслуговувані комерційні авто:&lt;/h2&gt;
        &lt;ul&gt;
        &lt;li&gt;Mercedes (Sprinter) / Мерседес (Спрінтер)&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;VW (LT) / Фольксваген (ЛТ)&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;Peugeot (Boxer) / Пежо (Боксер)&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;Fiat (Ducato, Doblo) / Фіат (Дукато, Добло)&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;Citroen (Jumper, Berlingo) / Сітроен (Джампер, Берлінго)&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;Renault (Kangoo, Master) / Рено (Кенго, Мастер)&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;та інші&lt;/li&gt;
        &lt;/ul&gt;
        &lt;h2&gt;У нас ви зможете замовити:&lt;/h2&gt;
        &lt;ul&gt;
        &lt;li&gt;Технічне обслуговування автомобілів&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;Ремонт ходової&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;Діагностика двигуна&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;Ремонт КПП, трансмісії&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;Чистка і ремонт інжектора&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;Ремонт гальмівної системи&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;Ремонт електрообладнання&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;Продаж запчастин&lt;/li&gt;
        &lt;/ul&gt;
        Ми також надаємо послуги з періодичного технічного обслуговування, що допоможе вам уникнути прикрих ситуацій у зв'язку з раптовою поломкою автомобіля. 
        Постійна профілактика може допомогти вам зберегти гроші і час, так як запобігти поломку легше, ніж робити ремонт вантажівок або вийшов з ладу вузла вантажного автомобіля. 
        Фахівці в нашому сервісному центрі проводять комплексну профілактику, яка допомагає виявити і вчасно усунути поломки і мінуси в роботі автомобіля, що надалі допоможе вам 
        уникнути аварійної ситуації на дорозі і дорогого ремонту. &lt;br&gt;
        Наші переваги перед іншими компаніями - це великий досвід робіт, сформувана команда фахівців, гнучкий підхід до потреб клієнтів, а також ідеальне співвідношення ціни і якості послуг, 
        що надаються - ремонту причепів і напівпричепів, ремонту вантажівок. &lt;br&gt;
        Всі роботи здійснюються фахівцями високого професійного рівня і в найкоротші терміни. Можливий готівковий і безготівковий розрахунок. &lt;br&gt;
        Зробити попередній запис або здобути більше  інформації можна за телефоном: &lt;b&gt;+38 (097) 427-50-49; +38 (050) 331-65-23 &lt;/b&gt;
    </text>
</texts>
