<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<texts>
    <id>repair_cars</id>

    <meta_title>СТО - Ремонт і техобслуговування легкових автомобілів в Києві, якісно, швидко і недорого - Нивки, Виноградар, Куренівка, Поділ</meta_title>
    <meta_description>
        Доступний ремонт легкових авто: ремонт ходової частини, заміна масла, діагностика і ремонт двигуна, КПП - Мерседес, Шевроле, Опель, Мазда,
        Форд, Фольксваген, Нісан, Шкода, Сіат, Рено, Режо, Сітроен, Хонда, Mitsubishi, Хюндай, КІА, Чері, Джилі, Фіат, Ланос, Таврія
    </meta_description>
    <meta_keywords>
        сто київ, сто нивки, ремонт автомобілів, ремонт автомашин газ, ремонт газель, ремонт соболь, обслуговування діагностика автосервіс газ,
        сервіс авто газ, газ сто, газ технічне техобслуговування, ремонт автомобілів автомашин Mercedes, ремонт мерседес, ремонт Renault Logan Рено Логан,
        сто Dacia Logan Дача Логан, сто Chevrolet Lacetti, ремонт Шевроле Лачетті, ремонт шевроле Авео, ремонт Daewoo Lanos, ремонт Sens, сто Деу Ланос,
        техобслухжіваніе Сенс, ремонт ZAZ Lanos, ремонт Sens, ремонт Vida, ремонт таврія
    </meta_keywords>

    <title>Ремонт і ТО легкових авто в Києві, м. Нивки (Виноградар, Куренівка, Поділ)</title>

    <text>
        Станція техобслуговування DPM SERVICE обладнана якісною технікою: підйомниками, гідравлічними пресами, спеціалізованим обладнанням для 
        проведення робіт по ремонту ходової та комп'ютерної діагностики, що дозволяють виконати широкий спектр ремонтних послуг якісно і не дорого.
        Дивіться повний список видів робіт, що надаються для легкових авто.

        &lt;h2&gt;Обслуговувані легкові авто:&lt;/h2&gt;
        &lt;ul&gt;
        &lt;li&gt;Renault (Logan, Dacia) / Рено (Логан, Дача) та ін.&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;Chevrolet (Lacetti, Aveo) / Шевроле (Лачетти, Авео) и др.&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;Daewoo (Lanos, Sens, Matiz) / Део (Ланос, Сенс, Матиз) та ін.&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;ZAZ (Lanos, Sens, Vida, Tavria, Slavuta) / ЗАЗ (Ланос, Сенс, Вида, Таврія, Славута) та ін.&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;Opel (Astra, Vectra) / Опель (Астра, Вектра) та ін.&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;Mazda / Мазда&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;Ford (Focus, Fiesta, Mustang) / (Фокус, Фієста, Мустанг) та ін.&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;Volkswagen (Passat, Polo, Golf, Toureg) / Фольксваген (Пасат, Поло, Гольф, Туарег) та ін.&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;Nissan (Almera, Juke, Tiida) / Нісан (Альмера, Жук, Тиіда) та ін.&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;Skoda (Octavia, Fabia, Rapid ) / Шкода (Октавия, Фабія, Рапід) та ін.&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;Seat (Leon, Ibizza, Cordoba) / Сеат (Леон, Ібиця, Кордоба) та ін.&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;Renault (Clio, Logan, Duster) / Рено (Кліо, Логан, Дастер) та ін.&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;Peugeot (206, 308, 408) / Пежо (206, 308, 408) та ін.&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;Citroen (C4, C-Elysee) / Сітроен (Ц4, Сі Елізе) та ін.&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;Mercedes / Мерседес&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;Honda (Accord, Civic) / Хонда (Аккорд, Сівік) та ін.&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;Mitsubishi (Lancer, Pajero) / Міцубіси (Лансер, Паджеро) та ін.&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;Hyundai (Accent, Elantra, Tucson) / Хюндай (Акцент, Елантра, Туксон) та ін.&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;KIA (Rio, Soul, Ceed) / КІА (Ріо, Соул, Сід) та ін.&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;Chery (QQ, Kimo, Tiggo) / Чері (Кью Кью, Кімо, Тіго) та ін.&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;Geely (Emgrand, MK Cross) / Джилі (Емгранд, МК Кросс) та ін.&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;Fiat (Linea, Punto, Freemont, Panda) / Фіат (Лінеа, Пунто, Фрімонт, Панда) та ін.&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;та інші.&lt;/li&gt;
        &lt;/ul&gt;
        Крім різних послуг з ремонту і технічного обслуговування  авто, ми пропонуємо цілий спектр професійних послуг з обслуговування  легкових автомобілів європейського, американського, японського та вітчизняного виробництва, різних марок, моделей і модифікацій. Всі роботи здійснюються фахівцями високого професійного рівня і в найкоротші терміни. Можливий готівковий і безготівковий розрахунок. &lt;br&gt;
        Зробити попередній запис або дізнатися докладну інформацію можна за телефоном: &lt;b&gt;+38 (097) 427-50-49; +38 (050) 331-65-23 &lt;/b&gt;
    </text>
</texts>
