<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<texts>
    <id>2</id>

    <title>Ремонт двигателя автомобиля в Киеве и Киевской области</title>

    <text>
        &lt;h4&gt;Профессиональное оборудование СТО «DPM Service» и высокий уровень подготовки сотрудников позволяет проводить ремонт двигателя в Киеве и Киевской области быстро и качественно!&lt;/h4&gt;

        Двигатель – это сердце автомобиля. От его состояния напрямую зависят такие факторы, как: комфорт в салоне, экономичность при езде и безопасность на дороге. Так как двигатель во время своей эксплуатации
        ежедневно подвергается различным нагрузкам, за его рабочим состоянием необходимо регулярно следить – своевременно проходить плановую диагностику на СТО. Такой подход позволит вам избежать затрат,
        связанных с проведением капитального ремонта и значительно продлит срок жизни вашего автомобиля.&lt;br&gt;

        СТО «Газель АвтоСервис» предлагает комплекс услуг, включающих в себя капитальный ремонт двигателя инжекторного и карбюраторного типа, ремонт автомобилей с бензиновым и дизельным двигателем, а также:&lt;br&gt;
        &lt;ul&gt;
        &lt;li&gt;ремонт головки блока&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;проведение работ по замене масляного насоса&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;замена прокладки на клапанной крышке&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;замена поршней&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;проведение работ по замене распределительного вала&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;проведение работ по замене натяжителя цепи&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;замена прокладки в масляном картере&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;проведение работ по замене заднего/переднего сальника коленвала&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;проведение регулировки тепловых зазоров клапанов&lt;/li&gt;
        &lt;/ul&gt;
        &lt;h4&gt;Когда двигатель нуждается в ремонте?&lt;/h4&gt;

        Существует ряд признаков, по которым даже непрофессионал сможет определить, что ремонт двигателя просто необходим. Например: автомобиль заводится с усилием, теряет былую мощность при разгоне, расход топлива превышает обычный.

        &lt;h4&gt;Почему так происходит?&lt;/h4&gt;

        Ситуация, когда нельзя обойтись без капитального ремонта может быть обусловлена несколькими причинами, основные из которых заключаются в следующем:&lt;br&gt;
        &lt;ul&gt;
        &lt;li&gt;использовалось некачественное моторное масло&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;замена масла/масляного фильтра была проведена несвоевременно&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;топливный/воздушный фильтр находится в плохом состоянии&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;неправильная регулировка двигателя, ранее не были устранены неполадки&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;двигатель регулярно подвергался максимальным нагрузкам&lt;/li&gt;
        &lt;/ul&gt;
        СТО «Газель АвтоСервис» рекомендует после проведения работ по капитальному ремонту бережно относится к своему автомобилю. На первой сотне километров ездить в «щадящем режиме»,
        не используя максимальные обороты двигателя, тщательно следить за уровнем масла и охлаждающей жидкости.&lt;br&gt;
        Цену на услугу ремонта двигателя авто вы можете узнать на странице Цены.&lt;br&gt;
        Если Вы нуждаетесь в другом сервисе, Вы можете обратиться к нам по телефону указанном в шапке сайта, и мы обязательно предложим Вам оптимальное решение Вашей проблемы.&lt;br&gt;
        Мы оказываем широкий спектр услуг по ремонту и техническому обслуживанию большинства современных марок автомобилей включая:
        ГАЗ, Mercedes, VW, Peugeot, Renault, Fiat, Citroen, Chevrolet, Daewoo, ЗАЗ различных других моделей и модификаций.&lt;br&gt;
        Звоните нам по телефонам +38 (097) 427-50-49, +38 (050) 331-65-23, чтобы узнать подробности или заказать услугу.
    </text>
</texts>




