<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<texts>
    <meta_title>
        Замена масла в двигателе автомобиля в Киеве и Киевской области:
        ГАЗ, Mercedes, VW, Peugeot, Renault, Fiat, Citroen, Chevrolet, Daewoo
    </meta_title>
    <meta_description>
        Быстрая замена масла м. Нивки, Куреневка, Подол:
        удаление масляного фильтра, замена новым фильтром, удаление моторного
        масло и замена новым маслом, замена воздушных и топливных фильтров
    </meta_description>
    <meta_keywords>
        сто замена масла, экспресс замена масла, замена масла ланос,
        поменять масло, поменять масло в двигателе, заменить масло в
        двигателе, стоимость замены масла в двигателе, стоимость замены
        масла, стоимость замены масла в акпп, цена замены масла в двигателе,
        сколько стоит поменять масло
    </meta_keywords>

    <id>7</id>

    <title>Замена масла в двигателе автомобиля в Киеве и Киевской области</title>

    <text>
        Своевременная и регулярная замена масла обеспечит гладкую и бесперебойную работу двигателя вашего
        автомобиля. Моторное масло смазывает детали двигателя и предотвращает трение металлических деталей
        друг с другом. Оно также помогает предотвратить формирование отложений на компонентах двигателя, удерживая
        загрязняющие вещества в суспензии.
        Каждый автомобилист знает, как важна замена масла, и что откладывая данную процедуру на потом, может сильно
        повредить детали мотора авто, из-за чего придется делать дорогостоящий ремонт, и даже замену деталей двигателя.
        Наше СТО рекомендует регулярно осуществлять осмотр уровня масла, вести дневник замен моторного масла,
        и при регулярно выполнять замену масла.

        &lt;h3&gt;Какие работы выполняют наши специалисты по замене масла:&lt;/h3&gt;
        &lt;ul&gt;
        &lt;li&gt;удаление масляного фильтра и замена новым фильтром&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;удаление моторного масло и замена новым маслом&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;при каждой второй замене масла – мы рекомендуем владельцам авто замену свечей зажигания&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;замена воздушных и топливных фильтров (дизель) при каждой 3-ем замене масла&lt;/li&gt;
        &lt;/ul&gt;
        Хотим обратить ваше внимание на то, что для различных марок авто и разных двигателей периодичность замены
        масла и свечей зажигания может отличаться. Если вы водитель-новичок и не уверенны в необходимости замены масла
        вашего авто, или же вы приобрели авто б\у – наши специалисты помогут вам разобраться.
        Мы выполняем замену различных видов масел: для автомобилей с обычным или высоким пробегом, полусинтетических или полностью синтетических масел.

        Подробное описание выполняемых работ вы можете узнать непосредственно у нашего специалиста связавшись с нами по телефонам:
        +38 (097) 427-50-49, +38 (050) 331-65-23
        Также, наши специалисты могут посоветовать вам моторное масло высшего качества, необходимые для индивидуально
        для двигателя вашего авто, что может оказать влияние на потенциал и производительность,
        эффективность и долговечность вашего автомобиля.
        Все наши специалисты отличаются многолетним опытом обслуживания авто различных марок.
        Если Вы нуждаетесь в другом сервисе, Вы можете обратиться к нам по телефону указанном в шапке сайта,
        и мы обязательно предложим Вам оптимальное решение Вашей проблемы.
        Мы оказываем широкий спектр услуг по ремонту и техническому обслуживанию большинства современных марок
        автомобилей включая: ГАЗ, Mercedes, VW, Peugeot, Renault, Fiat, Citroen, Chevrolet, Daewoo,
        ЗАЗ различных других моделей и модификаций.
    </text>
</texts>
