<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<texts>
    <meta_title>
        Чистка инжектора в Киеве и Киевской области
    </meta_title>
    <meta_description>
        Очистка инжектора в Киеве и киевской области на СТО «DPM Service» – это гарантия долгой службы двигателя вашего автомобиля.
    </meta_description>
    <meta_keywords>
        сто чистка инжекторов, чистка инжекторов Киев, чистка инжектора, чистка инжектора цена, чистка инжектора цена Киев,
        чистка инжектора цена Нивки, чистка инжектора Нивки, чистка инжектора ланос, чистка инжектора ланос Киев, чистка
        инжектора ланос Нивки, чистка инжектора киев цена, очищение топливной системы Киев, очищение топливной системы СТО
        Киев, очищение топливной системы Нивки
    </meta_keywords>

    <id>9</id>

    <title>Чистка инжектора</title>

    <text>
        Ни для кого не секрет, что от качества и чистоты используемого топлива зависит срок службы двигателя инжекторного
        типа и его работа. Автомобили с такими двигателями очень чувствительны к любым изменениям октанового числа и примесям.
        Форсунка – является основным элементом системы дозированной подачи топлива в цилиндры. Когда двигатель находится в
        рабочем состоянии, микроскопические отверстия на форсунках прокачивают через себя тонны топлива. К сожалению,
        со временем на всех элементах топливной системы образуются углеводородные образования, которые препятствуют
        прохождению топлива и существенно ухудшают работу двигателя. Поэтому, СТО «Газель АвтоСервис» рекомендует
        владельцам автомобилей с инжектором каждые 30 000 км проходить профилактическую чистку двигателя.
        &lt;h2&gt;Когда инжектор загрязнен? &lt;/h2&gt;
        &lt;ul&gt;
        &lt;li&gt;Расход топлива заметно вырос&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;Двигатель запускается с трудом, глохнет&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;Мощность снизилась&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;Увеличилось выделение выхлопных газов&lt;/li&gt;
        &lt;/ul&gt;

        СТО «Газель АвтоСервис» предлагает оптимальное решение по чистке инжектора – промывку топливной системы, путем подключения к системе топливоподачи.
        Такой способ применяется на работающем двигателе без снятия форсунок.
        Система подачи топлива автомобиля отключается, а на ее место подключается специальная установка, имитирующая работу
        топливной системы. В эту установку заливают специальный моющий состав, который содержит в себе очищающие компоненты
        в концентрированном виде. Какое-то время двигатель работает в таком режиме.
        Таким образом, форсунки очищаются в процессе работы двигателя.

        &lt;h2&gt;Преимущества промывки инжектора с помощью подключения к системе топливоподачи&lt;/h2&gt;
        &lt;ul&gt;
        &lt;li&gt;Быстрое и эффективное очищение топливной системы&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;Гарантия защиты форсунок&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;Полезно для двигателя: удаление твердых отложений с околоклапанного пространства и нагара с камер сгорания и клапанов&lt;/li&gt;
        &lt;/ul&gt;

        &lt;h3&gt;А также:&lt;/h3&gt;
        &lt;ul&gt;
        &lt;li&gt;После процедуры не нужно менять фильтр или моторное масло&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;Не требуется снятие важных частей и механизмов инжектора, как это происходит при ультразвуковой очистке&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;Высокая концентрация моющей жидкости, что позволяет эффективно справляться даже с самыми сложными загрязнениями&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;В жидкости для промывки уже содержатся все добавки, необходимые и безопасные для датчиков, катализаторов и т.д.&lt;/li&gt;
        &lt;/ul&gt;
        Очистка инжектора в Киеве и киевской области на СТО «Газель АвтоСервис» – это гарантия долгой службы двигателя вашего автомобиля.
    </text>
</texts>