<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<texts>
    <services_title>Ремонт и Tехническое Oбслуживание авто в Киеве</services_title>
    <lorries_title>Ремонт коммерческих авто</lorries_title>
    <lorries_text>
        Наш автосервис оборудован специальной техникой для обслуживания &lt;br&gt;
        и ремонта крупногабаритных транспортных средств. Мы ценим Ваше &lt;br&gt;
        время, поэтому выполним ремонт ГАЗелей, Соболь в кратчайшие &lt;br&gt;
        сроки и на высоком профессиональном уровне, а главное дешево для &lt;br&gt;
        Вас!
    </lorries_text>
    <cars_title>Ремонт легковых авто</cars_title>
    <cars_text>
        Мы оказываем широкий спектр качественных и профессиональных  услуг по ремонту и техническому обслуживанию автомобилей различных марок, моделей и модификаций. &lt;br&gt;
        Наши специалисты обладают высокой квалификацией и большим опытом работ, что позволяет обеспечивать качественный сервис и работать как с частными клиентами, так и с большими компаниями. &lt;br&gt;
        На станции техобслуживания &lt;b&gt; DPM SERVICE &lt;/b&gt; Вы получите полный комплекс услуг по ремонту и техническому обслуживанию коммерческих и легковых автомобилей.

    </cars_text>
    <more>Подробнее</more>

    <jobs_title>Сервисное обслуживание авто</jobs_title>
    <job1>Капитальный ремонт двигателя</job1>
    <job2>Диагностика двигателя</job2>
    <job3>Ремонт ходовой</job3>
    <job4>Ремонт КПП и редукторов</job4>
    <job5>Ремонт электрооборудования</job5>
    <job6>Другие работы</job6>

    <advantages_title>Преимущества нашего СТО</advantages_title>
    <advantages_section1>Надежность</advantages_section1>
    <advantages_section1_item1>
        при выполнении наших ремонтно-восстановительных работ, мы используем
        только качественное и сертифицированное оборудование и надежные запчасти
    </advantages_section1_item1>
    <advantages_section1_item2>
        обширный выбор комплектующих запчастей и деталей от проверенных производителей
    </advantages_section1_item2>

    <advantages_section2>Доступные цены</advantages_section2>
    <advantages_section2_item1>
        наше СТО предоставляет Вам
        самые низки цены на ремонтные работы всего
        модельного ряда коммерческого автотранспорта в Киеве и Киевской области
    </advantages_section2_item1>

    <advantages_section3>Прозрачность</advantages_section3>
    <advantages_section3_item1>
        каждый план работ и этапы ремонтных работ автомобиля наши &lt;br&gt;
        специалисты полностью согласовывают с заказчиком, только &lt;br&gt;
        после этого проводится обслуживание авто
    </advantages_section3_item1>


    <advantages_section4>Комфортный сервис</advantages_section4>
    <advantages_section4_item1>
        мы работаем только с индивидуальным подходом к каждому клиенту! &lt;br&gt;
        имеем удобное месторасположение
    </advantages_section4_item1>
    <advantages_section4_item2>
        с нами возможен как наличный так и безналичный расчет
    </advantages_section4_item2>

    <professionals>Мы профессионалы своего дела</professionals>
    <about_company>О компании</about_company>
    <company_text1>
        СТО «DPM SERVICE » предоставляет профессиональные услуги по ремонту легковых автомобилей европейского, американского и японского производства в Киеве и Киевской области.
        Станция техобслуживания оборудована качественным немецким оборудованием: двумя 4-х тонными подъемниками, 20-ти тонным гидравлическим прессом для шиномонтажа, специализированным
        оборудованием для проведения работ по балансировке и компьютерной диагностике. Сотрудники СТО «DPM SERVICE » обладают большим практическим опытом по ремонту и обслуживанию автомобилей
        различных марок. Профессиональная немецкая техника, качественный и быстрый сервис – отличительные черты СТО «DPM SERVICE » в Киеве и Киевской области.
        Мы успешно работаем как с частными клиентами, так и с крупными компаниями. &lt;br&gt;
        Здесь вы получаете полный комплекс услуг по ремонту и техническому обслуживанию автомобилей всех марок, популярных на украинском рынке: &lt;br&gt;
        Mitsubishi, Volkswagen, Audi, Saab, Toyota, BMW, Renault, Chevrolet, Mazda, Ford и других.&lt;br&gt;
    </company_text1>
    <company_text1_5>Услуги СТО «DPM SERVICE »</company_text1_5>
    <list_item1>&lt;h3&gt;Ремонт ходовой части автомобиля, выхлопной системы, двигателя, АКП и других агрегатов&lt;/h3&gt;</list_item1>
    <list_item2>&lt;h3&gt;Проведение работ по техническому обслуживанию автомобиля и подготовке к продаже&lt;/h3&gt;</list_item2>
    <list_item3>&lt;h3&gt;Замена и установка запчастей&lt;/h3&gt;</list_item3>
    <list_item4>&lt;h3&gt;Кузовные работы (стапель, споттер)&lt;/h3&gt;</list_item4>
    <company_text2>
        Всем клиентам СТО «DPM SERVICE » при заказе любой услуги предоставляется уникальная возможность купить запчасти по цене, ниже рыночной! &lt;br&gt;
        Спешите! Действие предложения ограничено! &lt;br&gt;
        Звоните нам по телефонам +38 (097) 427-50-49, +38 (050) 331-65-23, чтобы узнать подробности.
    </company_text2>

    <slider_title>ПОДДЕРЖИВАЕМЫЕ МАРКИ АВТОМОБИЛЕЙ</slider_title>

    <timetable_title>Часы работы DPM Service</timetable_title>
    <timetable_time>
        &lt;b&gt;Пн-Пт:&lt;/b&gt; 9:00 - 18:00 &lt;br&gt;
        &lt;b&gt;Сб:&lt;/b&gt; по записи &lt;br&gt;
        &lt;b&gt;Вс:&lt;/b&gt; выходной &lt;br&gt; &lt;br&gt;
        &lt;b&gt;Обед:&lt;/b&gt; 13:00 - 14:00
    </timetable_time>
    <timetable_additional>
        Сервисное обслуживание в нашем СТО &lt;br&gt;
        происходит по предварительной записи
    </timetable_additional>
    <expand>Развернуть</expand>
    <cut_down>Свернуть</cut_down>
</texts>
