<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<texts>
    <id>diagnos_engine</id>

    <title>Компьютерная диагностика автомобиля в Киеве и Киевской области</title>

    <text>
        Компьютерная диагностика от СТО «Газель АвтоСервис» позволяет быстро и эффективно находить причину неисправности
        автомобиля и устранять ее с минимальными физическими и денежными затратами. Она осуществляется специальным прибором –
        LAUNCH Х-431 Master. В функцию компьютерной диагностики автомобиля также входит выявление скрытых проблем, которые
        на данном этапе никак не проявляют себя, но в скором времени могут привести к серьезным неполадкам.

        &lt;h3&gt;Когда требуется компьютерная диагностика?&lt;/h3&gt;

        Проведение компьютерной диагностики рекомендуется в двух случаях: если вы купили подержанный автомобиль или же
        собрались в дальнюю поездку, и хотите быть уверенным в том, что ваш «железный конь» находится в полном порядке.
        Проведение компьютерной диагностики обеспечит вам ощущение надежности и уверенности на дороге, а вашему автомобилю –
        хорошую форму и длительный срок эксплуатации.

        &lt;h3&gt;Профессиональный автосканер LAUNCH-431 Master для компьютерной диагностики в Киеве и Киевской области&lt;/h3&gt;

        Все работы по компьютерной диагностике на СТО «Газель АвтоСервис» проводятся с помощью новейшего автосканера LAUNCH-431 Master.
        Этот мощный прибор, на основе операционной системы Linux, позволяет выявлять неполадки у автомобилей всех производителей,
        представленных на украинском рынке: BMW, Volkswagen, Kia, Audi, Ford, Lexus, Daewoo, Hyundai, ВАЗ и других. Он оснащен
        удобным сенсорным экраном и мини-принтером, обладает множеством функций.

        &lt;h3&gt;Проведение работ по диагностике с помощью LAUNCH Х-431 Master включает в себя:&lt;/h3&gt;

        &lt;ul&gt;
        &lt;li&gt;режим чтения/стирания кодов неполадок&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;отображение текущей информации (в виде различных графиков, текста, диаграмм)&lt;/li&gt; 
        &lt;li&gt;кодирование блоков управления&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;управление всеми системами автомобиля и их конфигурация&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;калибровку пневмоподвески&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;режим установки оборотов&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;программирование ключей&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;печать результатов с помощью встроенного мини-принтера&lt;/li&gt;
        &lt;/ul&gt;

        &lt;h3&gt;Автосканер LAUNCH Х-431 Master взаимодействует со следующими автомобильными системами и устройствами:&lt;/h3&gt;
        АБС, гидроусилитель руля, двигатель, иммобилайзер, парктроник, аудио система, климат-котроль, кузов, зеркала, двери и другими.

        &lt;h3&gt;Компьютерная диагностика на СТО «Газель АвтоСервис» – это высокое качество, профессиональное оборудование и
        индивидуальный подход к каждому клиенту. &lt;/h3&gt;
        У нас вы сможете лично наблюдать за ходом работ и задавать интересующие вопросы.
        Цену на услугу диагностики авто вы можете узнать на странице Цены.
        Если Вы нуждаетесь в другом сервисе, Вы можете обратиться к нам по телефону указанном в шапке сайта,
        и мы обязательно предложим Вам оптимальное решение Вашей проблемы.
        Мы оказываем широкий спектр услуг по ремонту и техническому обслуживанию большинства современных марок автомобилей включая:
        ГАЗ, Mercedes, VW, Peugeot, Renault, Fiat, Citroen, Chevrolet, Daewoo, ЗАЗ различных других моделей и модификаций. &lt;br&gt;
        Звоните нам по телефонам &lt;b&gt;+38 (097) 427-50-49, +38 (050) 331-65-23 &lt;/b&gt;, чтобы узнать подробности или заказать услугу.
    </text>
</texts>
