<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<texts>
    <id>repair_cars</id>

    <meta_title>СТО - Ремонт и техобслуживание легковых автомобилей в Киеве, качественно, быстро и недорого - Нивки, Виноградарь, Куреневка, Подол</meta_title>
    <meta_description>
        Доступный ремонт легковых авто : ремонт ходовой части, замена масла, диагностика и ремонт двигателя, КПП - Мерседес, Шевроле, Опель, Мазда,
        Форд, Фольксваген, Нисан, Шкода, Сиат, Рено, Режо, Ситроен, Хонда, Митсубиши, Хюндай, КИА, Чери, Джили, Фиат, Ланос, Таврия
    </meta_description>
    <meta_keywords>
        сто киев, сто нивки, ремонт автомобилей, ремонт автомашин газ, ремонт газель, ремонт соболь, обслуживание диагностика автосервис газ,
        сервис авто газ, газ сто, газ техническое техобслуживание, ремонт автомобилей автомашин Mercedes, ремонт мерседес, ремонт Renault Logan Рено Логан,
        сто Dacia Logan Дача Логан, сто Chevrolet Lacetti, ремонт Шевроле Лачетти, ремонт шевроле Авео, ремонт Daewoo Lanos, ремонт Sens, сто Дэу Ланос,
        техобслухживание Сенс, ремонт ZAZ Lanos, ремонт Sens, ремонт Vida, ремонт таврия
    </meta_keywords>

    <title>Ремонт и ТО легковых авто в Киеве, м. Нивки (Виноградарь, Куреневка, Подол)</title>

    <text>
        Станция техобслуживания DPM SERVICE оборудована качественной техникой:
        подъемниками, гидравлическими прессами, специализированным оборудованием для проведения работ по ремонту
        ходовой и компьютерной диагностике, которые позволяют выполнить широкий спектр ремонтных услуг качественно и не дорого.
        Ниже смотрите полный список предоставляемых услуг для легковых авто.

        &lt;h2&gt;Обслуживаемые легковые авто:&lt;/h2&gt;
        &lt;ul&gt;
        &lt;li&gt;Renault (Logan, Dacia) / Рено (Логан, Дача) и др.&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;Chevrolet (Lacetti, Aveo) / Шевроле (Лачетти, Авео) и др.&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;Daewoo (Lanos, Sens, Matiz) / Дэу (Ланос, Сенс, Матиз) и др.&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;ZAZ (Lanos, Sens, Vida, Tavria, Slavuta) / ЗАЗ (Ланос, Сенс, Вида, Таврия, Славута) и др.&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;Opel (Astra, Vectra) / Опель (Астра, Вектра) и др.&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;Mazda / Мазда&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;Ford (Focus, Fiesta, Mustang) / (Фокус, Фиеста, Мустанг) и др.&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;Volkswagen (Passat, Polo, Golf, Toureg) / Фольксваген (Пассат, Поло, Гольф, Туарег) и др.&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;Nissan (Almera, Juke, Tiida) / Ниссан (Альмера, Жук, Тиида) и др.&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;Skoda (Octavia, Fabia, Rapid ) / Шкода (Октавия, Фабия, Рапид) и др.&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;Seat (Leon, Ibizza, Cordoba) / Сеат (Леон, Ибица, Кордоба) и др.&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;Renault (Clio, Logan, Duster) / Рено (Клио, Логан, Дастер) и др.&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;Peugeot (206, 308, 408) / Пежо (206, 308, 408) и др.&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;Citroen (C4, C-Elysee) / Ситроен (Ц4, Си Елизе) и др.&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;Mercedes / Мерседес&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;Honda (Accord, Civic) / Хонда (Аккорд, Сивик) и др.&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;Mitsubishi (Lancer, Pajero) / Мицубиси (Лансер, Паджеро) и др.&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;Hyundai (Accent, Elantra, Tucson) / Хюндай (Акцент, Элантра, Туксон) и др.&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;KIA (Rio, Soul, Ceed) / КИА (Рио, Соул, Сид) и др.&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;Chery (QQ, Kimo, Tiggo) / Черри (Кью Кью, Кимо, Тиго) и др.&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;Geely (Emgrand, MK Cross) / Джили (Емгранд, МК Кросс) и др.&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;Fiat (Linea, Punto, Freemont, Panda) / Фиат (Линеа, Пунто, Фримонт, Панда) и др.&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;и другие&lt;/li&gt;
        &lt;/ul&gt;
        Кроме различных услуг по ремонту и техническому обслуживанию легковых автомобилей и коммерческих авто, мы предлагаем целый спектр профессиональных услуг по обслуживанию
        легковых автомобилей европейского, американского, японского и отечественного производства, различных марок, моделей и модификаций.
        Все работы осуществляются специалистами высокого профессионального уровня и в кратчайшие сроки.
        Возможен наличный и безналичный расчет. &lt;br&gt;
        Сделать предварительную запись или узнать подробную информацию можно по телефону: &lt;b&gt;+38 (097) 427-50-49; +38 (050) 331-65-23 &lt;/b&gt;
    </text>
</texts>
