<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<texts>
    <meta_title>
        Высококачественный ремонт и техническое обслуживание легковых
        и коммерческих автомобилей м. Нивки, Киев
    </meta_title>
    <meta_description>
        Квалифицированные  услуги по ремонту различных марок авто:
        техническое обслуживание автомобилей, ремонт ходовой,
        диагностика двигателя, ремонт кпп, чистка и ремонт инжектора,
        ремонт тормозной системы, ремонт электрооборудования,
        Нивки, Виноградарь, Куреневка, Подол
    </meta_description>
    <meta_keywords>
        обслуживание диагностика автосервис, сервис авто сто
        техническое техобслуживание замена масла ходовая Киев, замена масла,
        ходовая капитальный, кап ремонт, капитальный ремонт двигателя, ремонт
        ходовой, диагностика двигателя, ремонт КПП и редукторов, ремонт
        электрооборудования, замена фильтра топливного/воздушного/масляного,
        замена тормозных колодок, замена ремня грм, замена помпы водяного
        насоса, замена шаровой опоры, замена шаровых подшипников, замена
        амортизаторов, замена рулевых тяг, замена рулевых наконечников,
        замена втулки, замена стабилизаторов, замена стойки стабилизатора/амортизатора,
        замена сайлентблоков, замена подушки, замена пружины, замена ручника,
        замена охлаждающей жидкости, замена гранаты, замена шрус,
        замена сальников, замена кпп, замена прокладки, замена головки замена гбц,
        замена свечей зажигания, замена глушителя, замена резонатора,
        замена приемной трубы, замена катализатора, замена тормозных дисков,
        замена шлангов, замена радиатора, замена рычагов рессоры,
        замена пыльников, замена патрубки, замена натяжного ролика,
        замена сцепления, замена цилиндра, замена ступицы, замена барабанов
    </meta_keywords>

    <services_title>УСЛУГИ</services_title>

    <text1>
        Так как автомобиль является весьма дорогим достоянием и  если вы хотите,
        чтобы данное средство прослужило Вам как можно дольше, то важно уделить
        максимум внимания его качественному техническому обслуживанию.  В этом
        поможем Вам мы! Нашему СТО доверяют свои авто уже более 10 лет! Мы сотрудничаем
        с различными мировыми брендами и  осуществляем ремонт и поддержку автомобилей
        используя современное техническое оборудование  в соответствии с стандартами
        качества. На нашем  автосервисе внедрена система контроля качества выполняемых
        работ и обслуживания клиентов.
        Наша команда работает быстро, качественно и профессионально! Вы можете доверить
        нам свое авто с 100 % уверенностью.
        Мы находимся в Киеве (м. Нивки), и производим ремонт коммерческих и легковых
        авто как отечественного так и иностранного производителя.
        Наше СТО &lt;b&gt; DPM Service &lt;/b&gt; предоставляет большой спектр услуг по качественному ремонту и
        техническому обслуживанию легковых и коммерческих автомобилей.
    </text1>

    <list1_title>У нас вы сможете заказать :</list1_title>
    <list1>
        <item1>Техническое обслуживание автомобилей</item1>
        <item2>Ремонт ходовой</item2>
        <item3>Диагностика двигателя</item3>
        <item4>Ремонт КПП, трансмиссии</item4>
        <item5>Чистка и ремонт инжектора</item5>
        <item6>Ремонт тормозной системы</item6>
        <item7>Ремонт электрооборудования</item7>
        <item8>Продажа запчастей</item8>
    </list1>

    <text2>
        Мы предлагаем клиентам нашего СТО доступные цены на автозапчасти и технические
        работы , по ремонту коммерческих и легковых авто, в отличии от других СТО,
        которые имеют такой же высокий уровень технического обслуживания, но значительно
        с более высокими ценами. Имея профессиональных мастеров и обладая современной
        техникой, мы предлагаем обширное количество  услуг по ремонту как бюджетных,
        так и автомобилей премиум-класса, выполняя ремонт любой сложности и масштаба.
    </text2>

    <trucks_title>Ремонт коммерческих авто</trucks_title>
    <trucks_text>
        Мы предоставляем профессиональные услуги качественного и быстрого ремонта коммерческих авто. &lt;br&gt;
        Наши высококвалифицированные и опытные мастера, используют новейшие технологии в сфере обслуживания автомобилей. &lt;br&gt;
        СТО DPM Service обеспечит Вам максимальный комфорт и качество услуг.
    </trucks_text>

    <cars_title>Ремонт легковых авто</cars_title>
    <cars_text>
        Наш автосервис DPM Service предоставляет широкий спектр услуг по ремонту легковых автомобилей. &lt;br&gt;
        Наше современное техническое оборудование позволяет производить диагностику и ремонт автомобилей &lt;br&gt;
        различных марок, моделей и модификаций.
    </cars_text>

    <list2_title>DPM Service — это:</list2_title>
    <list2>
        <item>Мощное техническое оборудование по диагностике и ремонту авто.</item>
        <item>Опытные профессиональные мастера.</item>
        <item>Отработанная до мелочей схема работы, гарантирующая оперативность и качество работы.</item>
        <item>Подбор оригинальных комплектующих.</item>
        <item>Изготовление запчастей в собственном цеху по эскизам заказчика.</item>
        <item>Быстрый шиномонтаж.</item>
        <item>Автомойка с оборудованием бизнес-класса и пр.</item>
    </list2>

    <text3_title>Хотите стать нашим клиентом?</text3_title>
    <text3>
        Что бы задать нам вопросы которые Вас интересуют или записаться на СТО
        для диагностики автомобиля, приобрести необходимые запчасти и расходные
        материалы, заказать кузовной ремонт или любой другой вид услуг, вы можете
        как путем личного общения с администраторами, так и через сайт. Также на
        сайте вы найдете актуальный прайс автосервиса. Стоимость работ абсолютно
        индивидуальна и зависит от сложности работы, расходных материалов, марки
        автомобиля. Мы приступаем к выполнению технических работ, только после
        полного согласования их с заказчиком.
    </text3>
</texts>